[人地屋企咪白宮] 拜登 點票前稱是時候讓 特朗普回家

2020-11-03 HKT 12:29

陳宇謙報道
今日是美國大選投票日，全美至今有破紀錄的超過9800萬人提前投票，爭取連任的總統特朗普及民主黨總統候選人拜登，都在投票日前夕，到關鍵搖擺州分爭取支持。

雖然多項民調顯示，特朗普的支持度仍然落後給拜登，但特朗普認為，這些民調都是假的，提醒民眾上屆大選他的支持度同樣落後，但最終勝出。

拜登批評特朗普是弱者，現時是時候結束混亂，讓特朗普收拾行裝回家，認為國家未來掌握在選民手上。

路透社說，由於要點算大量郵寄選票，估計大選結果不會在投票結束後數小時內出爐。